我係FPTBF 你問我答

有啲咩你想知

how much?

咩先

1q

2500

但其實明唔明 FPTBF

too expensive

想約？

唔明

just asking